點解咁多人唔識分JJ同林俊傑?

JJ Lin係新加坡人

林俊傑係台灣歌星

咁哈林同庾澄慶又點分...

好大分別喎

一個姓哈 一個姓庾 咁都分唔到？

樓主可唔可以教我點分彭健新同OK仔?

Our Home, Our Heart, Our Singapore

This is our home
This is our place
This is our dream
We love Hong Kong